文宣跟唔切 裝修同用武需改善 求共識

之前裝修美心同福建360
用左好多時間做文宣先至說服到溫層
而家成個又一城拆左
燒左成架城巴
燒鋪差啲燒到民居
燒藍絲
裝修太興 其實藍底杯葛咪得
打影相既人 (日本仔)
我唔割我身邊既人都唔割
但好多人都唔理解唔支持 會否可改善？
好驚有日我地令到無辜/藍絲受重傷甚至死亡
藍絲唔係一向佢地郁手 持武我地先還拖咩？
點解影相又打 追住又燒
希望大家唔好盲撐
針對狗無問題 因為講緊警暴
但覺得而家好多過左火
奶共BBC同日本都割緊蓆
(非割蓆) 岩唔岩討論試達成共識

運動至今 我地咁成功係因為我地做野會反省會認錯 唔會禍及無辜
錯就要認 打就企定
如果一旦持續落去 一定會有人割
而且最近運動太激烈 完全做唔切文宣
希望大家討論 前線都可以知道底線

唔好問我做左啲乜 係呢到唔需要講
可以屌但希望理性討論

PS 塞路燒狗肉無意見
黑警死全家 圍攻中大無人性
香港人 報仇！

認同樓主

sorry 你岩 我怕啲人話9up 不推文回
由佢沉